有冇人跌左airpods?

今朝搭巴士執到
睇下搵唔搵到物主先
講低邊架巴士 邊個位

我搭796c時系上層右手邊位度跌左個

搭111路線坐面向車頭左手邊近窗邊跌左左邊耳個隻，希望係你執到

唔係你 真可惜

都唔係你 真可惜